唔怪得屈原條屍會比魚食左。。。。。。。。。。。。。。。。

d傻咁難食 納dee都唔食啦

食屎啦死肥養

why唔dump珍珠雞落海

D魚唔識解開條水草